如果比你揀呢兩招忍術係現實生活用，你會揀邊招?

千鳥=正皮
雷切=負皮

我會揀千鳥

影分身 打幾多份工都得

淨係可以撚雷切同千鳥呀

揀**

高端少少 唔多 我要多重影分身

我會是但學一招黎打撚死你
雷切千鳥完未呀

月讀 飛雷神

未

有係催眠術好似萬華鏡寫輪眼同飛雷神術